@inproceedings{Dubuisson-Duplessis-Kerroua-Kuznik-Guenet:TALN:2019,
    author = "Dubuisson Duplessis, Guillaume and Kerroua, Sofiane and Kuznik, Ludivine and Gu\'enet, Anne-Laure",
    title = "Cameli@ : analyses automatiques d'e-mails pour am\'eliorer la relation client",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "623-626",
    note = "Cameli@ : automatic e-mail analysis to improve the customer relationship ",
    abstract = "Cette d\'emonstration pr\'esente un syst\`eme actuellement en production d'analyses automatiques d'emails en fran\c{c}ais incluant des analyses th\'ematiques, des analyses de l'opinion, des t\^aches d'extraction d'information et une t\^ache de pseudo-anonymisation.",
    keywords = "classification th\'ematique, analyse de l'opinion, extraction d'information.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2019/92.pdf"
}
